有冇人嘅主子屙屎有血

我隻主子3個月大，前日朝早同今日下晝屙屎帶血之前未試過，好擔心，但佢又食得玩得，有冇人嘅主子都試過咁
諗住過多幾日仲係咁就帶佢睇醫生

隻貓成日有鮮血，但佢天生腸粗
醫生話應該係屎粗整損屎眼

我個隻都係痴住啲鮮血，通常係第一舊先有
屎眼都有小小跡，你會唔會幫佢抆屎